台灣呢幅圖好撚正，一定要推

「人大罩口了沒」

姐係點你支共肯收嗲未？

big brain

當然知道

但同「我在必不成功」個幅圖一樣意思

咩叫罩口？

人大罩口了沒

有創意

罩口 = 收嗲???

大口沒人罩了

搵野罩住佢個口呀
即係叫佢收聲唔好吠

大口沒人罩了

台灣語譯：無人會再爲「大口」護航